救護員巴絲入

各位救護巴絲小弟有志向投考救護所以想考返啲牌希望增加取錄機會 但眼見不同機構提供好多牌考例如：PHTLS、AMLS、BLS、ITLS....好多好多
想請教各位有冇話邊啲牌對投考有利同埋又有咩分別呢
真心求教

車牌

當然明白！咁上述嘅牌呢有冇巴絲可以分享下

lm幫推

除左車牌有dd用外，其餘全部無用

真？ 咁會唔會對晉升有利？

咁快諗晉升 你入到先考都唔遲啦 佢會叫你報架啦
好多野你入學堂都會教

感謝巴打

救護員難考嫁，考牌對投考其實無用，而家我覺你應該操好體能重好

操好體能，能傾仲好

除咗車牌之外都無乜係有用，學師兄咁講操好啲體能好過

明白！